屌你老母，份DNA報告呢？！

我就唔撚信用支水洗兩野就冇撚晒d證據囉

咁撚多日都未出到份report?

係咪唔夠膽公開份報告呀

自推

推

pish

咁大件事如果真係出咗報告而且報告對警方有利，警方肯定爭住出嚟認叻
到依家都冇應該代表

垃圾黑犬

求其搵條友隊冧佢就當破案

唔理個犯有無做過,
到而家都未夠料差廚,
dna可能都係要黎恐鳩佢

奶共傳媒呢幾日不停用強姦犯 色魔黎叫疑犯已經知咩事

條女個閪可能好多男性dna呢

無

華生

Big brother is watching you..